條女遲d會多個男room mate

條女同呀哥呀嫂搬左出黎住
咁岩間屋就多左間房
佢呀哥就租左間房比個朋友
後生仔黎 高高瘦瘦 樣又幾型
我其實都幾擔心自己會戴帽
住同一間房 屌埋都唔知啦
但我條女就話一定唔會有事 叫我信佢

一齊住日對夜對點會唔扑野
有呀哥呀嫂係到唔怕啦

同一間屋定同一間房

屋呀 打錯字

條女阿哥好憎佢wor

點解咁講

你唔去租？

日對夜對 帽硬

我仲讀緊書無錢

係囉一齊住唔得咩

Bedmate

放心無事嘅

讀緊書呀 有錢我都同條女搬出去住啦

屌

seed

日對夜對冇乜介心之後沖完涼吹下水飲少少酒就

女仔係屋企重要係唔會帶bra

叫左條女平時鎖房門同唔好出廳
講多幾句就話唔好再嘈 好on9

間屋仲有冇其他人

咪呀哥呀嫂

相澤？

樓主條女搞到我扯撚左，sorr

點解你唔可以信下佢 咁大個人會識分乜野做得，乜野唔做得

我係你就搬去同條女住同一間房啦，或者叫條女搬黎自己屋企

相反以未來roommate角度諗

唔食真係對自己唔住啦
即使唔係隔硬離
日日夜夜對得耐都會放低戒心啦

事實上係你on9,係到住點撚樣唔出房門
怕就分手啦,話帽事你都唔信啦on9

條仔都唔係24小時住係到啦
佢係到果陣盡量唔出房姐

你出Double租租咗間房，問題解決

其實另外一對係夫婦，你女朋友和roommate同同居無咩分別

帽硬

或者人地對你條女無興趣

無錢

無興趣屌既 養下眼都好
後生女日日返到黎唔戴bra淨係著住條底褲周圍走

就算上埋佢張床你都唔知啦，佢實話帽事架

留名等人開post"租左間房，同屋有條女，有食唔食？"

樓主我食硬你條女架啦

我：，樓主條女：

：喂，今晚屌唔屌？
：唔好la, 我男朋友會唔開心
：呢度得我地2個住，你唔講，我唔講撚有人知咩
：咁你又啱wor, 扑左開心左爽左先算la
：

咩叫男朋友唔開心

我就話

撚有人知咩

擔心樓主條女屌條仔好過啦

大家玩得耐手機見隻眼攰攰地就可以入呢個post抖下

點解你唔租咗間房佢？
4P嘅機會咁就比咗人

兩三日就扑啦

關係基於信任呀

你條女同其他人同居都忍到
不嬲都話連登仔份人好大方

基本上係帽事既
只係租客黎佢都係想住下姐

原來係假膠

男女掉返轉姐 我費撚事佢家姐同條女認得

我係條仔就食撚硬
分定手都得

d柒頭幾時先識爬文

樓豬男友都可能會覺得食硬
屌下條女又冇損失

乜柒

room mate解乜你知唔知架 又打錯埋個房字 你唔講打錯字真係仲諗緊你條女做乜尻會同第二個男仔訓埋同一間房

屌左條仔先 屌到佢變gay
咪唔怕佢搞你條女囉

緊係唔出房啦阿哥阿嫂係廳玩緊㗎嘛

有錢租屋 即係有工返！好過樓主條廢柴先

佢呀哥係咪戇撚柒鳩
屋企有兩條女都夠膽死搵條麻甩佬返嚟住
唔好話你帽，佢帽咗都唔好問點解

4P

讀緊書邊撚到有錢 on99

Flat mate lor唔識英文

係男人就好man同咁條女講 過來同我住！唔準你同其他男人一齊住！ （屋企反對就屌柒佢地）

btw 呢個係最後方法 比d信心自己條女

我個FD
當日放租間房比對情侶
而家情侶條女做左佢老婆

自己諗

可能最後食大嫂

放心啦 我話咗唔搞就唔搞

你肯定你本身未帽？

樓主好快做爸爸啦，恭喜恭喜

咁樣諗可能會開心d

比人屌都戴返個套先啦

明明係sp,你當係roommate

好撚灰

護眼post

番號？

我就黎痴線 好撚嬲又好撚灰
已經有放棄條女既準備
都係拍左拖差唔多兩年姐
唔緊要既 我仲咁後生

放心啦 個room mate會趁你條女唔係屋既時候入去佢間房打番個靚飛機先。 你條女番到屋, room mate就聖人模式緊, 一定唔會有事!

btw 如果真係有事 記得收番條仔錢 賺夠錢你就可以搬去同條女住

係喎 一個月當佢屌4次
一次兩q 收返佢1q 500
一個月我就有返4000
夠我租返條女半個床位
仲有錢剩做伙食費 都幾抵

求seed

其實我都好唔想佢搬入黎住
但我係外人 又比唔起租
根本無資格出聲
我另一半都唔覺得有問題
唔會為左我而拒絕
仲鬧返我轉頭
：你唔信我都算 你唔好屈埋我屋企人個fd
我個心真係碎到一地都係
到頭黎 一齊左差唔多兩年
自己邊個都唔係

叫咩名

雪雪雪。。。我有。。男朋。。雪雪雪。。啊。。就一次架咋。。
然後每日不斷重覆

好似已經好熟咁喎，你自己睇路啦

入去一齊住同房最好🙂
孤男寡女共處一室
___________________

我真的沒事

等一下.......我有老公......

男未婚女未嫁
拍咗兩年都信唔過佢，仲點行落去

唔好屈埋屋企人會好d

我無屈過佢屋企人呀

瓜田李下呢個道理 小學生都明

佢成日攬其他人 跟住屌返我轉頭

一定會屌 唔洗問 除非個男仔冇外表兼毒撚

正常一家人住 點會俾外人入黎

咁條女唔同屋企人住可以去邊到住？

Fyi
我自己去exchange 扑過合租的一個女仔

屌緊 你條女技術幾好

一次性交租金一年

屌埋呀嫂起雙飛

中出即飛都要人教

我係佢呀哥就一定唔會租俾個男既 frd都係咁話

唔出房兩個係入面扑野？

G

樓主應該開心有人教好條女嘅skill